Documento gerado sob autenticação Nº HJB.229.361.D61, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2725                  de  13/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18437,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, PAULA SANDRINE MACHADO (Siape: 1766518 ),  para
substituir   ALCINDO ANTONIO FERLA (Siape: 1371699 ), Coordenador da Coordenadoria de Saúde, Código
FG-1, em seu afastamento no país, no período de 09/03/2016 a 10/03/2016, com o decorrente pagamento
das vantagens por 2 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
